經過再三考慮思量，我願意幫凱晴埋單

比心❤️

❤️

出多440000個post,我就可以救番她

女皇

點解由我愛陳臭雞改名做 emilia死肥豬

想我改咩名

MissPunPun

我潘